應對白車辦法

一個話自己唔好唔舒服

第二個搵人認自己 call 白車